沙皮 vs 達子 = 戰士 vs 女人

睇完琴晚沙皮表現屌打蝗
女人達仲係屋企繡緊花
唔知車仔球迷點諗呢